艾粒 Soler

有冇人有印象I Love You Boyz扮外國人，Soler唱咀香園廣告歌？

如果有可不可以send條link黎唔該晒🙏🏼